帶口罩著黑衫就一定係非法集結 襲警 暴動 蓄意傷人

帶口罩著黑衫就一定係非法集結 襲警 暴動 蓄意傷人 再check身分證起條街影大頭相搜身拉上差館坐48小時
屌你老母你班仆街陷家剷落地獄啦撚樣